【代post】Hktvmall TG 前任admin 近況及澄清

大家好
我係hktvmall前admin
TG ID:Hkfreedom2019
以家已經係一個被捕人士
而我以家可能受既刑期 係十年以上
案件現而進入調查階段
我唔自爆自己邊日被捕同咩罪名喇

但我想澄清返 由出事到現在
我除左法律支援外 我冇受過任何援助
我搞到今日既處境
全因爲我想保護自己身邊既人
我亦唔後悔
我從來冇篤過任何人既灰
因為我地係一個正當既人道代購組織

而我係一直用緊自己既儲蓄
除左法律資源外
以前又好 以家又好
但我唔會亦唔需要任何人俾援助我
我仲有手有腳可以搞掂自己
如果家長有呢個意慾
請向可信channel捐助
仲有好多冇求生技能既小朋友
比我更有需要

我做過既所有野我唔後悔
無需要感謝我
我亦需要你地尊重我
但請唔好中傷我人格
如有任何證據 歡迎向我對質

附下銀行statement 圖片
PS:我連Payme都俾人凍結埋
圖中包括我銀行現時狀況
入面既現金全部都用黎找計劃用既卡數
果時我total買左15萬既單
做左一年分期
而呢兩個月 我銀行除左薪金外
全部都係支出並冇收入

推啊

保重

咩事

咩事？比人話係鬼？

pish

似比人拉洗黑錢

lm

屌你老母 明搞尻家長

呢個係其中一個被逐既前admin對白
，睇留個channel有另一說法，懷疑係人血饅頭，勿盡信

幫up

推

未知details...

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

唉，一開始大家一遍熱血，有共同目標，都落得如此互相指摘，有時對是對非唔係當事人真係好難分，俾人呃唔好受，俾人誤會又係，真係好難